{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050276",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 준삼형제글램핑"
    },
    "text": "愛犬同伴および愛犬シャワー施設を保有したグランピング場として運営されており、臨津江を眺めることができます。 追加時には環境負担金1,000ウォンが課せられ、使い捨て用品は部屋ごとに提供されます。 入室は15:00からで、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューは客室前でご利用いただけます。 炭とグリルの使用料は2~4名基準で20,000ウォンで、幼児の場合24ヶ月以上の場合は20,000ウォンの追加料金が発生します。 客室の前でブルモンことができ、客室内には電子レンジが備えられています。 最大2匹の愛犬が入室可能であり、客室ペットの入室も可能です。 共用トイレとシャワールーム、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が設置されています。 駐車場は無料で利用でき、ご利用されたお客様は親切な社長と清潔な宿を褒めています。 キャンプ場のユーモア感覚も良くて印象的な旅行を楽しむことができ、後期にはまた訪れたいという意見がたくさんあります。 しかし、位置が複雑で防音がよくないためうるさいこともあり、テントが近いため夜には騒音が発生することもあります。 キッチンがあり、客室は禁煙です。 また、プールやバーベキュー場、カフェも利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグランピング場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "このグランピング場では、愛犬と共に過ごすことができ、臨津江の眺めを楽しむことができます。また、バーベキューやカフェの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00からで、退室は11:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "環境負担金はいくらですか？",
            "answer": "追加時には環境負担金として1,000ウォンが課せられます。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、最大2匹の愛犬が入室可能であり、客室内でも愛犬と一緒に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやグリルの使用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューやグリルの使用料は2~4名基準で20,000ウォンです。幼児の場合、24ヶ月以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には電子レンジが備えられており、共用トイレとシャワールーム、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器も設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このグランピング場の評判はどうですか？",
            "answer": "お客様からは親切な社長と清潔な宿について多くの褒め言葉があり、楽しい旅行を楽しむことができると好評です。"
        },
        {
            "question": "このグランピング場のデメリットはありますか？",
            "answer": "位置が複雑で防音がよくないため、時折うるさいことがあります。また、テントが近いため夜には騒音が発生することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 462
    }
}